TG吹水GP招人

扮工 吹水 煲劇 打機乜都有
歡迎各巴絲入谷（絲打優先，因爲我地絲打比較多 想識多d女仔fd）
定期有谷聚(最基本有飯聚)

可一齊打機（傳說 / LOL GTA PC etc）

不正常人類即踢
厹即踢 會有觀察期

希望大家多上水 唔好入谷後潛水
入完嚟唔出聲不如唔好入啦 啱唔啱先？

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

拉

Push